就黎父親節,想買支水牙線孝敬老豆,有無咩牌子推介

研究下

無 垃圾產品

打手全面進場

又係你呀ching

聽人講幾好用

無買過 亦唔會考慮買

算啦推唔到架啦

聽講好多飲食台會員都買左

頂又黎 唔買水牙線呀

philip 一千蚊果隻
冇後悔

射撚甩老豆棚牙

樓主呃咗我買
支水牙線而家擺咗喺度封塵

我仲日日用緊喎有乜問題

樓主正一仆街陷家剷

喂做乜亂講野

waterpik 成個水箱

又要呃主席？

唔洗呃,佢係水牙線死忠黎

水牙線無撚用
你係咪想自己老豆晚晚被枝野口爆?

屌你老母

主席

都話佢死忠黎

你聖誕已經買水牙線 依家又問?😂 正打手